當武裝力量瓦解 就係軍閥政府endgame之時

大家要明白一樣野 而家政府如果失去警隊支援會再無統治能力 我惗每一個賣港賊而家最撚淆係警察呢條防線會被攻破 但如果警察唔倒戈 我地永遠都唔會贏

我知道大家而家好撚憎啲警察 甚至好撚想打撚柒佢地 但大家認真回頭一惗 係邊個係背後操控佢地黎打你 而可以坐冷氣房繼續賣港 整埋啲垃圾政策搞到香港停滯不前

黑警係抵打 抵屌 但我地要知道佢地唔係我地既敵人 佢只係我地敵人手上既一把刀 一把槍 呢幾日發生既事好明顯令到警察軍心散渙 林鄭家超潛開水今日特登抽時間去探斷指狗就證明佢地想穩軍心

運動將快進入另一樽頸 我唔想黑警有藉口出實彈 比你打死一兩隻狗又點？ 咁只會令我地加速收皮 完全唔夠打 而當然我地又唔洗退

而家大家要學識軟硬兼施 更唔應該比怒火遮眼 要智取 我地下一步就係要分離警隊同政府 同繼續打散警隊軍心 keep住而家程度既勇武 但記住要放佢地一條生路 特別係班無咩腦既藍衫 企前線試下講下呢啲野： 好做唔做做政府隻狗？ 人地升職加人工 你做佢隻狗有咩著數？ 你唔做警察就無人打你 返去好好惗下啦 等等

勇武派做左咁多野 和理非而家有新任務 去離間一班已經對上級命令有質疑既警察 例如鼓勵轉工 貼街招做宣傳話 「向毒品說不 向警隊說不」「唔做政府門口狗 人人讚頌永無憂」「有委任證轉工有入職獎金2萬」叫小朋友畫畫 鼓勵警察轉工 甚至大家一齊發起轉工警察幫襯9折等等招數

有啲已經轉職既警察 請幫手宣傳 我地要營造一個只要轉職就會由百萬人指責變百萬人讚好 隨街比人屌變到隨街有著數既氣氛

知道大家都嬲 但21/7之前希望大家平心靜氣惗下 狗可以嘗試打醒 但千奇唔好打死 成為佢地另一怒火原頭 同埋要等佢地知道番黎市民呢一邊之後既生活會好美好

祝 武運昌隆

我無野講

無話過唔好反擊 唔好睇啲唔睇啲 唔該

我冇野講

放生路真係字面解釋 唔好整死